覺唔覺戴口罩應該同著衫出街一樣成為香港人基本要求

就算嚟緊一年都零本地感柒都仲有可能會有第二三四五六七八波唔知幾時爆
仲要隱形傳播者, 隱形感柒者, 確診咗政府有大陰謀唔想報嗰啲加埋隨時引發出嚟死一半人, 真係愚民先至會話信政府零感染唔怕
就算退一萬步唔講肺炎, 啲廢老藍屍新移民etc.本身唔似我地呢啲受過十二年教育嘅文明人, 平時傷風感冒都唔識自律戴口罩, 傳埋好多大小怪病溝弱香港民族, 根本要用大多數民意壓力逼到100%人口都戴先防到傳播口
簡單啲講, 二0二0年又口, 二0六0年又好, 口罩呢樣野, 你係藍嘅咪會唔戴囉

可惜一樣見到好多人搭車唔戴

呢啲真係要瘋狂cyberbully

最緊要自己有戴，武肺最恐怖嘅係有成兩個星期就咁睇唔出有事，無得避，自己中咗又唔知，到知既時候身邊啲朋友同屋企人已經仆街啦

唔癲戴個d 算係廢老既極致

正常廢老唔識上網買, 都會有朋友互通消息, 再唔係屋企人會買, 又或者自己拎錢食炒價

要廢到邊個地步先會冇口罩用

係
成千感柒死亡人數四個有時夜晚諗起會驚到訓唔著

死亡率唔算高, 其實有必要咁驚?
日日戴D唔知咩質素既口罩. 唔係個個買到日本美國靚口罩, 供不應求, 垃圾支那牌子, 東南亞, 什或印度, 南美洲, 香港政府亦冇規管, 極高機會一堆假口罩/來歷不明/二手回收口罩/冇cert扮有cert口罩充斥各大藥房, 零售店, 含菌量唔知, 有冇微粒唔知, 有冇毒唔知, 合唔合標準唔知, 一日戴成10個鐘係咁吸入肺, 下年會唔會開始多人出現慢性呼吸系統疾病?

隻毒講到咁難杜絕, 可能長伴成為人類流行病, 真係諗住戴口罩戴到入棺材個日?
與其係咁, 點解唔索性再將個標準推高D, 要全民戴豬咀, 起碼唔係一日用一/兩個搞到永遠都係買唔夠口罩

其實想戴到幾時
利申：日日有戴

個四個手足嚟

我生得樣衰，所以冇所謂
啲陌生人對我個態度好左

而家全世界700萬人染, 死係40萬, 但一早有人講過外國好多根本唔關事既死亡個案, 純粹死個時驗到有武肺, 就入埋武肺數. 實質真係由武肺導致死亡根本唔多.
再, 死既大部份都係老人, 長期病患, 年青成壯緊有, 但有幾多?
會肺花, 會肺功能下降, 好驚呀. 咁有冇數字究竟幾多感染者最後肺功能下降? 下降左幾多%?
約翰遜入埋icu添, 而家點? 傷殘左? 肺功能下降左? (當然你可以話佢根本係政治行動, 一直扮嚴重)

武肺點講都係一個病毒, 係要預房, 但有必要恐慌到好似個袁國勇咁日日走出黎講野恐嚇? 條友仔似借疫情幫政府維穩多過科學角度. 香港得佢一個微生物學家? 點解冇其他出黎講淨係佢一個講晒?
要講夠資格何柏良比佢更適合, 何先係傳染病學. 微生物學家理應係做科研, 憑乜日日大講公共衛生政策?

樓主係林病？講既咁似既？？

利申1月中開始已經係日日戴到今日
但越黎越覺得on撚9
係, 隻毒係外國好似好多人感染, 但如上面回覆, 有幾危險, 死得幾多人?
做到咁大陣仗浪費咁多資源生活搞咁多麻煩差不多半年去預防一樣暫時成半年都冇係香港發生嚴重事故既事去發生
大家咁信科學, 淨係咁樣以科學角度去計算已經知係完全唔值得
開頭1到3個月, 大家真係唔知隻毒乜料, 要好驚慌定預房, 絕對合理
而家半年, 數據出晒黎啦, 根本就唔係某專家講到咁危險
歐美D人而家日日示威, 而且好多國家D人仲係唔戴口罩出街, 佢地係咪應該死晒/全部病重訓醫院? 事實而家又點?
香港人其實根本就不知不覺變成口罩法西斯

係...

夏天戴口罩真係好焗

支持樓主去歐美私了十億人

咁袁又未至於幫政府維穩既
佢都成日鬧政府

係一家人嚟，有大人有小朋友

小駡大幫忙
扯貓尾既野係好普通既政治技倆
咪好似good cop bad cop一樣